而家應該設死線 如果政府再唔全面封關 同埋推出相對政策抗疫 我哋會將行動升級

反正呢個政府已經完全失去民心
不如就趁今次肺炎抗疫不力
一次過將佢哋推翻